【中國人，反抗？】天津訪民截停劉鶴（訪美）車隊

華盛頓時間星期五（11日），上午8點50分許，中美貿易談判首席代表劉鶴的車隊從下榻酒店出發，在即將到達白宮西側的美國國家貿易委員會大樓時，被來自天津訪民李淑春截停，當時李淑春拄著拐杖橫穿18街，由警車開道的車隊加速繞過，但李淑春還是擋住了車隊中的第四輛代表團座駕。隨後美國特勤警務人員將李淑春送往醫院檢查後帶到警局，同時在現場不遠處來自上海的訪民艾福榮也被特勤人員帶到警局。
今年78歲的天津訪民李淑春，因10年前天津市水果蔬菜公司搶奪其房産開始上訪，期間多次被天津市果品公司領導截訪，報復毆打致目殘，腿殘，多次被關進精神病院及上訪法制學習班（黑監獄）。三年前逃亡美國，本月12日下午三點，李淑春和艾福榮同時被取保候審。
#李淑春
#天津訪民
#艾福榮
#劉鶴

去到2019年都仲係好似千幾年前個啲上京告御狀，一路指意明君，真係諗落都打冷震。。。